歐洲議會議員埃格魯：香港不是中國！

好心佢讀下書
佢都識用香港區旗🇭🇰
咁佢知唔知洋紫荊個五粒星星代表咩

知唔知洋紫荊個五粒星星代表咩? FYI....

好多鬼佬香港同日本都分唔到。